【法狗躝未】【五大訴求 缺一不可】多蒙特即討及比賽吹水區(50)

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2019-2020

DANKE KLOPP

DANKE NURI

#REUS2023

#Piszczu2020

DANKE, CHRISTIAN #PULISIC!

DANKE,KAGAWA!

原來開左 sor9 搵

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推

做咩個個換走都燥底